疑似假口罩求fact check

呢隻口罩同下面呢款橙色假口罩超似，有冇ching知道係咪係堅定流， 小弟全家呢幾日都戴住佢，同埋喺街都見到好多人帶住，是咪已奶野呢

真係假咁我係咪會中武肺

剪開佢睇下有幾多層

矯枉過正，咁驚既，仲有幾多？獨立裝一蚊一隻同你收

好簡單一樣野, 無生產商資料已經可以無視, 邊會有正版野會無生產資料

咁呢隻係咪都係假㗎

好機會假 就算真都無效 第一有兩種語言，第2carbon ? 第3，5層? 你剪下有冇5層. 第4，bfe pfe? 第5 ，向出個面試下入唔入水

真假都好， 得BFE係無用...

呢個得bfe 另外你邊度買 同埋我google唔到間公司

真係要死了

假

買比人呃左幾錢？

剪開睇下，我之前果隻中間得塊竹炭

係得塊炭，所以個罩咪整黑色囉

買唔撚到, 奶罩都要帶撚住先咖啦
出街乜都唔帶又比你班撚樣歧視, 想點呀

買個冇用既,不如唔載
同用廁紙當CONDOM有咩分別

其實條街個個戴，都唔知有幾多係真

到時唔出街唔帶又比你班撚屌開POST屌咖啦

我果個佢話四層，點知色三層

其實我依幾日出街買午餐都見好多人冇帶
香港不嬲都係有病唔載,係冇病既載住防嫁啦
起碼近依5年內係咁
未見過搭巴士地鐵見有病既載,通常都係自己見到有人有病自己載

假既話戴左唔係防唔到既問題

好多貨係淘寶倉底貨，疑似發毛，
因為儲存不當，無包裝底下，甚至被其他菌污染左
佢地都係後期加番個包裝或者盒俾佢

再再再講，唔知個物料係乜野黎，如果不織布個層係d有毒物料，吸幾粒鐘
有d人工作體力勞動，吸得仲快，會不會有病？我不敢說